我呀媽話唔好post 咁多野係FB

話說我呀媽，日日睇FB跟得好貼，但係有時係又信唔係又信，未FC又攞出黎share.

我 :唔洗睇咁雜，你想睇，睇我FB share 個D就得嗽。

媽:唉，你小心呀唔好post 咁多野係FB 呀！
我: 我驚咩呀？D 黑警日日咁打人都唔驚！我post 個兩篇野要驚？
[size=5]]利申呀媽深黃，成日一齊發夢[/size=5